有冇人知中央田衰咩？

係咪落左訂既人要加錢先可以快d有卡拎
有冇人知成件事係點

之前係中田訂左張唔係3080都試過好怪
佢出post話張display card 有現貨，但我WhatsApp 問佢我排第幾，佢話返左2張不過仲未到我
我心諗咁你fb 出左Po 係fake 人有現貨定係分開現貨同訂貨隊...
不過訂金係佢到就廢事嘈.....感覺勁怪...

腦場無一間鋪係無辜的

唔該哂，睇topic 唔知講中田單野，咁撚仆街

垃圾中央田根本黑店嚟 專賣啲次貨畀客

試下退訂

悠二知衰都起碼叫賠返小小贈品比個客陪罪，你認衰仔只係同人講你一切照舊，今鋪中央田收硬皮

法奧要上黎r生意
cs 點柒都要拆掂佢喇

間舖FB啲post睇下就算喇，上次rtx30 同amd U 開賣第一日，開舖前十分鐘就改晒FB啲料，有貨變無貨單賣變成套砌。

超頻冠軍仲要係個post度留言話成個行業都係咁 好慘
咁撚慘執柒左佢 我地全部newegg amazon 算啦 屌你老母

最撚慘就係用垃圾寶垃圾東俾埋稅俾強国回佢個血
都仲係平撚過仆街港行

btw
Bestbuy咁岩而家倒緊貨
美國朋友好開心買緊卡

某啲人:啲礦工炒貴哂啲卡, 代理搶呢批貨搶得好辛苦, 要同世界各地鬥高貨先搶到黎賣架代理食貴左間舖頭咪賣貴返, 唔係點賺錢

點解人地有得跟msrp賣嘅

真係有事上去保養仲要比人當狗咁撚
地方又偏 等起碼兩三個禮拜 上到去又唔係即刻serve你

代理:不能只有炒家賺
出面炒家食一張三千,入面有二千五要落我袋

中田等收皮啦今次
不過奇怪 咁多年都唔知幾多人受害
點解今時今日件事先發得大

全靠MVP(林仔)用火水救火

一路都有人中伏只係唔出聲就當人病貓

呢間epc ocqq年代已經好臭
發夢聽過話會將oc隊oc過嘅版re pack賣返出去

永不錄用

總之唔會再幫襯
電腦鋪尻起上黎唔係路
而家唔似20年前下下要靠門市買野
射落森林都唔益香港班撚屌

即係賭輸咗唔認數
代理原廠降價/搞SALES特價, 就算補埋水俾上批貨(原價), 鋪都未必跟, 照原價賣
嗰陣又唔見鋪頭牙痛咁聲, 多鳩餘

就算真係成行都係咁又點, 輸打贏要
有D野唔係"本來都係咁"就可以攤出黎唔要面唔知醜, 係會見光死
你係夠薑就學人地公開講"十個女人十個係雞"

香港地, 扮慘?
林鄭夠話自己好慘上節目喊埋出黎添
差佬夠話自己好慘好辛苦
大陸班友落黎搞全民檢疫都話自己好慘

咁難為你, 咁撚難做, 不如以後全部公開原廠出貨價同埋代理出貨價
均均真真最好喇冇位入

我學生, 平D得唔得?
學生係冇錢, 好慘
點計?
咪就係"企開D啦屌你老母"
平時笑鳩人"草夠錢先買啦"
依家唔識笑自己"冇錢蝕唔起執柒咗佢啦"

岩呀

間間都係黑店